# Tildan a Maluma de machista por su nuevo video y así reacciona su novia Natalía Barulích

Martes, 14 agosto 2018

El cantante colombiano enfrenta fuertes críticas por el video del tema 'Mala Mia', donde se le ve en una cama rodeado de mujeres. Te contamos cómo respondió Maluma a sus críticas y qué piensa su novia de todo esto, en el Video. 

![Maluma](imagenes-farándula-internacional/Maluma.jpg)
* Fuente: [*UNIVISION*](https://www.univision.com/shows/que-crees/tildan-a-maluma-de-machista-por-su-nuevo-video-y-asi-reacciona-su-novia-natalia-barulich-video) 

* [Video Maluma](https://www.youtube.com/watch?v=4msWZ-vEfuQ)

* [*Regresar al índice*](articulos-vida.md)

